[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (46) 聯動“關於我轉生成為史萊姆” 六魔助手登場 入坑好時機！

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【攻略】

速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

巴哈角色推薦
巴哈果張角色推薦圖望下好啦 不合時宜

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1%, 傳說角仲低, 十次十連都唔中係經常既事

Q:首抽咩好
A: 首推用600石買傳說卷抽無頭，其他八夜都可以，最好上黎再問下

Q: 有無中文？
A: 日服台服亞服國際服都可以揀中/英/日

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A: 唔好當肥食, 儲起佢可以轉加值

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星/八夜點有
A:無頭/夏娜可以用石900抽或 600石買傳說卷抽, 其他用傳說幣換

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

FAQ 下半部分

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩

A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？

A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q: 呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用M幣抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

10月2日聯動《關於我轉生變成史萊姆這檔事》：

詳情：

10月31日出六魔助手 7日活動送7隻滿星滿等角色，外加1隻滿星滿等六魔，入坑就趁依家啦

【台服招生】我地公會同另一公會組成一二會同盟啦， 宜家係度聯合招生！

一會名稱： 香港人撐廣東話 （主收肯一齊玩公會戰的）
二會名稱： 香港非裔圍爐區（休閒向，新手都可以加入）

收人詳情如下：

雖然我地唔係一線公會，但係就有班好兄弟肯趕返黎一齊玩公會戰，有時都幾好玩幾刺激架！

無論想加入一或二會，都可通過Line ID: herofriends 申請。

[日伏] 頭十公會收人 lihkg2 收1-2人
每日都光復香港 時代革命
一直頭十拿古幣 專打藍屍
要有能力跟圖3星頭3公會
有意請加line
lineid: mescora_mam

屌叫我地d無課點生存，辛苦儲落2萬石諗主等抽六魔助手，點知無啦啦殺出個咁既合作活動

以家先開始玩有咩要注意?

唔洗抽

揀SER 進度 韓>其他
多人玩就日服
台服都有人玩 不過台仔可能多啲

首抽刷隻傳說
最好無頭>>>夏娜>男魅>鐮刀
之後一路推主線拎鑽
留起佢等10月31更新
再抽六魔sup池

到時會大更 送既五星角+9(即係上面幾張圖果幾隻)
推主線既古幣
拎去揀一隻六魔/8夜骨妹用
之後每個月買夠兩本傳說書
記得唔好狂揀新古幣角 諗住+0就算
除咗無頭 全部都係+10+15先勁

六魔
最好就白魔同蘿莉
修女海柒都勁 但係好大機會斬骨
看板仲觀察緊
大波法 韓仔+15都拎去雪 想玩要好有愛

是但搵隻架仔公會入先
依到既會應該唔收太新既機體
咁上下再入連登既會

最後
點解依到無人回post 係咪無人玩?
成堆老屎忽入哂自己公會谷自己吹 所以依到好冷清

[日伏]活躍公會lihkg8招生

小天霸主 助你上分

即P傻鳩 教你擺角

大天上位 盡在8會
(此為歷史圖片 第2名非8會成員)

新手/老手都可以入會
唯一要求係需要打會戰
同埋希望會一齊吹下水
不定時有會聚(可自行選擇去唔去 非強逼)
仲有啲痴撚線J圖/傻鳩感情事分享

請TG聯絡

post咗幾多日都可以問 有大量位

台服有冇興趣組番個一線公會？

Dllm麻狗

最後一次
Dllm麻狗

咁樣起手開唔開得

唔得

依加玩係咪都要刷首抽？見你地講有勁英送

咁依加首抽係抽邊個
要打600石返黎抽？

想問下首抽係開頭送果十張卷？
只係抽到史萊姆果條龍 係咪抽錯pool

可開局？

去活動>史萊姆活動
有兩次100鑽拎
果400睇佢送幾多 唔夠就打主線

夠600鑽之後去商店>鑽石商店>傳說禮包
買完去拎卷 再去傳說到抽

最好中依隻

垃圾黎
重刷

抽左次傳說唔中 係咪都係重刷

重刷啦
隻game唔洗重裝
重刷好快

冇無頭基本上好難玩
所以最好刷到隻
你唔想刷依隻都可以留一留既

諗緊買唔買初始號好 成300蚊一個

300 有咩角？

邊度有得買?

淘寶/8591掛

唔想刷係可以買
暫時有無頭就夠
最好有埋夏娜

最近官方送既野真係幫到新手快速成長
一日唔棄 一日都仲有得玩
夠歐/升啱角
唔再課金打上100 50名內都唔係問題

[★5]晉(劍聖)、克洛麗雅、伊米爾、艾尼爾、加里諾斯、賽西莉亞、希晉、莉莉安、柯伊娜、莉莉安、希晉、【盧修斯】(無頭)、利姆路‧坦派斯特、斐傑【传奇】
抵唔抵？

加多小小錢去8591買個進度帳好D

想回鍋 依家仲係無頭嘅世界？
打手有咩改變？利申 係狐希算主流打手個陣棄左

係 雖然都出左d新角色針對無頭
打手呢期達菲（九尾狐）最hit
狐希就退左落黎啦，不過都仲可以用嘅

咁買AC最好有無頭同達菲？唔想刷

有無頭就得
宜家5星角有得自選又有保底 唔難抽的
個4隻八夜遲d都會有保底，但都要用石500抽先到保底。

買有進度會好d
重新玩都幾辛苦我覺得

幾廿蚊買左呢個ac 有咩應該升 同埋仲有張4星卷 揀咩英好

升隻小龍騎出嚟推關
第一張圖123都有用

今個月狂推關
但絕對要忍手
（最好乜柒都唔好抽 真係忍唔到就抽兩隻狐狸+狐狸sup先）
一係忍到1031再抽角

邊隻叫小龍騎
同埋1031果啲送英活動 要鑽石先做到？

同埋聽問下依加係咪應該係咁推圖？

就係想由頭黎過 從零開始
咁買無頭夏娜定無頭達菲好

無頭夏娜

小龍騎自己google 唔知佢中文名叫咩
1031 望第一頁 唔洗鑽
係

Thx

巴打去邊買? 我去8591問價
無頭+是但1隻都開我2,3000 台幣

小龍騎應該係呢一隻 我叫佢小軍特

淘寶好似最平
你可以去港版8591望下都得

8夜同六魔星應該簡邊隻

買左呢個返黎 依家應該升邊隻 唔想行冤枉路

望第一頁 我有打出嚟

四星唔講啦 太多
你去巴哈望望應該ok (其他野有啲伏嚟）
最後一張五星圖
第1隻勁 23依家無用
4睇愛 5唔洗升
6無頭 升爆lv就ok 唔洗第一隻上六星
第二排
1 六連法 勁野嚟
2夏娜 神角
之後唔洗理

有幾本書 比邊個食左先

換左隻安潔麗卡

五星書？

係

冰劍/6連法 自己揀隻啦
兩隻最少+13

玩到第9章都係輾過
但睇返評價網 好似得阿隆同塞爾有用啲
沉唔洗重刷首抽？

主線從來都唔係重點，無傳說差不多可以重刷

其實首抽係咪睇傳說600鑽個3次?

買呢個10抽

之前棄左而加回歸
求方向

係咪三次無傳說五星就收皮

用個禮包十張傳說卷 唔中無頭就可以重刷啦

下星期會出咩新5新角？定出左6魔助手先

攻唔得，盾唔掂，無隻可以獨當一面

睇漏有隻無頭都叫可以頂吓前面

買左個ac之後唔係好知自己要做啲咩

推主線惡魔城
升d角上六星 刷符
入公會打會戰

邊度惡魔城打到第二章第7關

升修女 推主線 留鑽留到1031

其實成日話留鑽到1031 果日係有新pool抽？

新手買左個ac有呢啲角 想問下個發展方向

新手留名，刷左隻傳就就開始玩 但好似好廢

想問下隻史萊姆 3件裝建唔建議買？ thanks

宜家有活動 每日送3件裝 你等活動最後一日都唔齊 先再考慮買唔買

每日送3件裝?
咁我拿拿聲沖主線打聯名關

係邊度送 搵唔到

前幾日買左個ac 除左兩隻傳說 要練邊隻先？ 仲有幾張4星自選

每日打活動關10場 跟住去活動頁拎

架仔評價網唔多可信
巴哈既攻略一係伏一係過時

蘿莉盾依家已經無用
基佬都係
所以重刷最好

下星期果隻麻麻地
血多過佢既攻擊力就會搞掂佢
依家一堆大奶盾夏娜正太
遲下仲要多隻看板

抽其他角好過 除非你錢多

大更新
算係

竟然有隻修女係到

升萬聖盾+10 狐狸+15
之後等1031派角啦

古幣換書/蘿莉直上+12
一係就升返隻修女 不過我唔係好建議

你果隻要高加值先勁
好似最少都+6 如果唔係無分別
+0要一堆buff先秒十字

唔買 依家有送

因為聽10.31大更新所以留晒鑽同券
就咁用哩個陣希望可以捱到去31號

幾錢？

你可以升夏娜直上+10

一係就升六魔角
1031送一隻+9六魔星
到時可以揀蘿莉+9 再抽到12
咁就唔洗再升聖杯/其他buff
另外自己可以再升隻白魔/其他野

五星就冰劍/六連法算啦 其他都唔洗搞

修女換返來架

但升＋係咪要食同角

金卷唔洗留
可以去抽狐狸/六連sup
留鑽/傳說卷就夠
一隻六魔sup保底兩萬鑽
最少兩隻

主線隨便推就過
升下四星就會夠打 最緊要肯肝

係
一係就食書/轉加值

另外想問下用邊隻support好

一係聖杯15
一係遲下隻蘿莉

再唔係就骨10反死人

唔課金1萬石都冇啦 點儲2萬

有主線有惡魔其實唔難
每日世王+即P 日任+登入

難在你真係唔可以用鑽
最多咪課隻成長包囉 600蚊萬2鑽左右 好似

開頭應該儲到的 推主線推惡魔城應該有好多石
仲有 你開始推惡魔城應該會有唔少榮譽幣的 建議唔好用住 黎緊儲夠5萬就可以用黎換一隻六魔助手的 即係等於幫你最多慳左18000石

想課金就課埋新手7日限定包同個團長升級包 就應該好夠玩

宜家入坑絕對係好時機 因為之後都會狂送野 除左10/31會送一堆角色同六魔外 好似今日咁韓服更新又送一堆 而韓服進度大概領先其他服3個月 即係你繼續玩到1月左右又會有一堆野送比你

4星符

Thanks 但我係到諗
我一個新手係咪應該抽6魔先過留石抽6魔助手

成3百幾

即係夠800就買書升夏娜？
白魔係邊隻...
我4星自選要揀咩好
唔該巴打

六魔星係1500古換
唔洗抽

8夜先係抽果幾隻

你可以買書升夏娜/買書升六魔星

白魔=六魔星男魔師
四星太多啦
首選應該黑弓掛 推主線幾好用
最好合隻龍騎去推主線

咁世界王要用咩打

睇巴哈
雖然過時 不過抄到

買左個ac 但太多角唔比開始打
想問下同角三星係咪拎哂黎強化技能就得

龍騎？

打左兩日發現真係好似無打手...
想問方向

係 除左d組合角 例如呢兩隻：冰法 白影

都係用d 3星角就合到出黎 只要用一堆3星角不斷合就可以合到+9 幾乎零成本
仲要呢兩隻都好有用 新手必備角

想問下40lv送一千古幣果個活動有冇限時 會唔會冇左架

另外仲想問下啲傭兵助手有咩用
啱啱抽到狐狸隻助手
但裝咗之後好似冇乜分別咁

技+1

萬聖盾係未要3隻支援先夠力一下打死

唔會 遲下會改為30級 1500古幣
你宜家拎左1000到時候會補返500比你

因為佢技能入面有招紅翼 會拆曬你d buff

聖杯 雙子輔 呢d 角色上嘅buff 係紅翼拆唔到的 用佢地上buff就可以秒萬聖啦

全部五星最少+10
除咗某幾隻

狐狸最低+12

咪答過你

日版老人回鍋，發現啲meta角轉哂
得返隻+4修女有啲用，古幣就得1900
直接買個初始號定繼續玩落去好？

買個號仲好修女都要月尾先變身 又無乜大天主流角

買左個自抽初號，得鐮刀唔中無頭夏娜
資源就仲有16本5星書，2500古幣
定都係單一隻無頭嘅空號會好D

你隻AC都幾耐下
主線推到邊
最好就重玩啦
修女得+4 無傳說角
機妹石頭綠盾 無一隻用得

鐮刀去到1031就半玩完
最少點都無頭
一係你依家不停推主線

400抽傳說會有無頭保底
可能1031會加落去
你隻鎖刀就留到8夜復活

16本書 2500古
都好過無頭空AC既

你地D AC係邊到收

真心老人帳
返黎見全部變哂裝飾品

咁就推主線草石等1031？
5星書有無話谷邊隻好，定都係留住先

我就8591買自抽帳 但日服難搵啲 好似有無頭夏娜空號

買住先啦 10月31大洗牌

暫時韓伏用得既五星應該得返
狐狸 冰劍 新既炮娘(有排先出15)
萬聖 冰盾(有排)
六連法
聖杯

其他全部應該不值一提
狐狸聖杯萬聖盾都可以1031揀一隻

六連都可以升一升既
一係就留書比魔法少女

新手台服無咩方向 係咁推主線先?

隻驚都係慢慢養 好難一步登天 推住主線拎下資源 打下惡魔城 養下肥料咁

有成萬幾體力3,4星個堆都唔係好知要升邊隻先

有咩英 放上黎比大家望望

望第一頁

唔該巴打同埋有兩張4星卷

依家仲駛唔駛留料合白影 大波法個啲？

3星 眼鏡SUP 卡森 雙馬尾弓手 炸彈佬
4星冰騎同新手盾
5星就九尾同夏娜
暫時升住呢D先

想問問新手玩值唔值得all in抽爆炮娘5隻助手?
因為見話冇15好似唔出得咁

有排先出
你抽哂其他先比較好
例如狐狸 六連法
最好就抽哂六魔先

如果係照韓服既進度
冰盾值啲
擋夏娜都得
坦度接近無頭咁痴線

炮娘一定要15先用得
好似15先有百防
最好再觀察下先

冰騎係布里頓? 新手盾係勒內?

新炮娘原來唔係講緊果隻新法英 薩凱琳?
我見佢出場率都唔錯以為講緊佢
狐狸係咪講緊達菲? 6連法又邊隻 新手睇到頭都大埋, 唔好意思

炮娘

狐狸

六連法

M幣依家唔洗合綠盾，咁拎黎換5星?

有無人解釋下唔同版有咩分別
我聽講31號送+9六魔活動係國際版先有
即係台日韓服都唔會送？
我去買首抽多數得台服
自己刷又刷到2046都無八夜角

全世界

ys

韓服進度領先其他服（台 日 國際）3個月倒
送+9六魔 韓服之前七月已經送左 其他服10/31會跟上

諗住推PVE等1031既更新
練邊幾隻先
同埋新手用鑽買覺醒禮包抵唔抵
唔覺好似少招技咁

邊個同你講國際伏先有
如果係fd即刻絕交
唔係就屌柒佢啦

我自己覺得可以留
因為其實已經無乜要揀
佢又送咁多角

同埋

唔排除佢會出到m幣抽sup

歐洲人就黑王/保底4萬m幣黑王

不過要等佢buff
依家用唔到

唔抵

追下post 你同上面啲陣差唔多

有無頭有男魅已經贏咗一半

睇人講新手練住3星好D
因為果堆角要+9以上先勁
所以我而加玩緊3星推圖

依家密密推緊主線
六連法要抽隻黎放住先? 剩返60金卷左右
石就得6000唔夠加30張傳說 應該等更新再抽

之後應該會小課下月包或者活動包

未抽既唔洗夾硬抽住
遲幾日會掉返普池

明白，咁另外奶盾同狐狸可以照升先? 定到31號活動拎+9
狐狸暫時+2 (助手+4) 奶盾就+0 助手1

大奶唔洗再升
狐狸就可以
你鍾意可以等1031揀
一係直啪9書

食石刷水晶抵唔抵，諗住覺醒左狐狸先

狐狸唔覺醒有時仲好用
巴巴拉打唔死

覺醒左赫爾同貴婦盾先知10月31有得揀 我屌

暗黑兵法

D技能書難唔難拎
見個首抽帳有幾本想拎去升技
又怕一陣亂用拎唔返

5星書 玩耐左一個月最少5本 （有課月卡就6本）
同埋宜家抽自選池 你抽助手時抽抽下總會抽多幾隻一樣嘅五星角拎去加技能

個post竟然仲有人講野

Dllm

有無tg gp入

通常都係自己公會一個group

咁有冇台灣公會入?

台服？連登有公會可以係呢個post搵下

以前好似係連登2會個group 但後尾無玩就..

我係台服求奇入左個就算 新手簽到唔打會戰都無比人踢

o岩呀，等到開始成形就轉個大會

好, 咁我是但入個自由加入先
唔該晒大佬們

竟然仲有新手

台服開ser玩過陣，覺得太難抽放低左
最近見史萊姆同一周年活動先玩返
個acc比人話係成年見過最爛首抽 開心玩

無所謂
揀其他 都好有用

香港公會4DG收人 hea玩養老 長期100名內 歡迎新手/老手加入

岩岩回鍋 啲野唔同哂 爬左少少文

想問下1031之後係咪蘿莉白魔大哂
可以而家將修女啲技傳畀蘿 建唔建議?

遲啲雙SUP主流係咪會變成 蘿+修女/蘿+雙子 破紅翼?

有冇tg

新手一問個帳號係咪無左 利申IOS
更新完login發現變左試玩果時既訪客帳
平時會係模擬器同IOS互相玩
用果個切換使用者帳號功能轉黎轉去
綁左fb但唔知有無得救
而加部iphone login極都係game center save低左既訪客帳
又要買首抽

想問下如果抽到兩隻夏娜 係咪食自己用黎升技
同埋新活動 送夏娜造型 咁另一隻個活動 係邊？

聯絡客戶服務應該救得翻的

係 食自己

白魔膽拖修女六魔蘿
雙SUP應該會有唔少六魔蘿骨奶 六魔蘿雙子就唔多夾

新手想問升邊隻先比較好？仲有31號係咪唔洗換狐狸？

申請左
二會名稱： 香港非裔圍爐區（休閒向，新手都可以加入）

麻煩批一批

31號免費送一隻+9
你可以等31再揀

想問下買AC 無頭仲要搭D咩角好

我都想買，不過唔知淘寶定8591好d

睇緊淘寶
除左無頭唔知仲有咩角要買埋

佳b

買傳說角就夠
無頭+夏娜應該最好

不過遲下都有保底抽傳說
3萬6鑽一隻

五星角佢遲下送好多
唔洗執著要邊隻
同埋都唔係好多仲用得

無頭夏娜要二百人仔..

單無頭幾錢

依隻驚抽傳說好撚鳩
唔課金玩成年都未必有一隻
係最近先加保底叫好少少
如果你日後唔再課就應該必買

就算課都係依家買埋抵啲

淘寶台版冇無頭加夏娜

二百人仔接受到
到時好過課幾千都冇

依邊大家玩咩ser多？

個3個600鑽傳奇包係咪最好買哂佢

你買左號喇？

70蚊買左個黎玩

台服單無頭？我問過最平都要90人仔既

單無頭 再加3隻SSR 80人仔先岩

70人仔都有單無頭加幾隻SSR

我就買無頭+夏娜 咁啱活動仲送skin

無頭夏娜得國際服有ja..台服得無頭斐傑，你地玩咩服架？

我買台服

Iphone點down台服架？好似down左國際

岩岩睇到台服有無頭+夏娜230人仔

已經俾人買左喇

連貴個個350都賣埋

痴撚線

係咪咁多人玩

拿拿聲開始打石等31號抽助手仲實際

係setting到轉

好似係入到game先揀ser

依度冇人玩國際？

國際SER好似會DELAY

竟然，等唔到台被ser差d想買國際版玩

所以一係玩日SER一係台
國際我之前都有諗..但會DELAY就不鳥

冇無頭+夏娜，用無頭+斐傑開會唔會差好遠？

一係日一係台
其他應該無乜人會揀
你鍾意既可以揀韓

我諗最主要都係無頭
要問下呢到D巴打

單無頭都得 上面解釋咗原因
鐮刀依家廢咗8成
你買完返黎要等多大半年先用得

信紅毛者得泳生

咁都係等下台服睇下有冇無頭+夏娜首抽買啦，thanks!

同個賣家講話有無頭夏娜通知你睇下得唔得

+15冰盾如何殺嘅實驗：

有冇公會收新手 台

新角

新手古幣有咩用
儲左千幾 唔知買唔買角好

黎緊送9星六魔星 你可以用黎買裝

日服港人公會4DG收人 歡迎新手同老手入會
輕鬆玩 包唔屌 長期100名內

回鍋新手留名

想問下黎緊如果換双子加隻聖杯，可唔可以當住魔蘿用先？
想換左白魔＋9先

利申：仲有20000石，1500古幣

2500石個萬聖禮包買唔買好？
暫時得兩萬石

想問下傳說級嘅角色點升技

幾抵買

仲有冇位

仲有2個 申請左先

等緊退公會，退左申請完再俾名你

雙子已經死得7788

當唔到 蘿莉勁好多

推呀

如果無咁會唔會31號換魔蘿，再千五幣換白魔會抵玩啲

新手開局
班塔納有冇用

是旦一隻上左+12先啦 1500幣要黎買裝上+10

新手想問下黎緊31號個7日任務揀咩好
5星得孤狸 劍聖同洛根
仲有隻+9 hell
如果農世界王係咪揀奶盾
pvp又應該揀啲咩
求老手指點迷津
btw啲女角真係好好j

日服1031 都有六魔？定得台服先有？
回鍋重刷

白魔+0唔夠勁
我自己覺得最小+9開紅手封
有人覺得+3就夠

最好蘿上12先

無 第一頁有講邊隻起最好

全部服都有

新手5星攻首選達菲 有就次選狐希 5星盾就萬聖盾 大奶盾去自選池用金卷抽一隻就夠，升6星+0滿級就可以世界王用 5星輔就聖杯啦

大奶PVP就快無用
世王+0就夠

攻系
得返狐狸 炮娘可以放上大天
教官都算ok 不過要配雙子
會戰就蛋糕 西劍都有用
油腸就世王用 不過依家未必要

防系
揀冰盾就要等佢buff
最好暫時可能係萬聖 放最頭可以頂下白魔
大奶我唔會揀 得返一兩個月貨仔
魔法少女出黎就無用
或者你可以拎去打會戰
次選係人偶/兔盾等+15
一係就直接拎古幣

sup好難揀
聖杯要+15先掂
一係棺 不過好難用
援交依家應該唔夠力
其他都好撚廢

咁4星係咪要貴婦黑弓同反擊法

但我3隻都有係未6星同唔係+9

新手換奶盾好無
萬聖+1 無頭+0

隻奶盾打PVE好用

香港係咪最多人玩台服?
想加入 但無頭加夏娜有啲貴

遲D保底要幾萬石一隻

唔該哂巴打
咁我有隻+1達菲 應該點處置佢
咁六魔星揀邊個好 好似隻隻都唔錯

唔該巴打
咁我應該會揀狐狸同萬聖
月夜又勁唔勁 值得揀嗎？

可以用5星書+靈魂裝備+用金卷去自選池抽助手 將達菲升到最少+12
六魔就一般白魔係膽 6星+9即用 如果有5萬榮譽幣換多一隻助手+10有埋百防 抽多兩隻助手+12就直頭痴Q左線
唔中意男選六魔蘿/修女都可以

去馬了
新手時期係咪跟主線就走得?

唔該哂巴打你先
如果係咁我係咪應該揀狐希 萬聖盾 同白魔 而隻達菲就慢慢升爆佢算

四星
攻系
黑弓依家應該唔算首選
因為六星同五星都係符文既分別
我會自己餵書+上五星用住先

我會揀小龍騎
即係hot果隻 推主線方便好撚多
跳X字 夠buff就秒 會戰都可以一用
其他
女忍 獅炸 槌妹都唔錯
主線都幫到手 會戰獅炸神角黎
貓女都可以揀 但要+15 同只限大天

防
貴婦依家應該好少用
我寧願揀隻新手盾好過
仲坦過貴婦
牛 魅盾 冰槍 亞查 偽看板 紅手都有用
牛六星+9就世王

法
最好應該反擊法
直接六星雙防 主線就咁放佢應該輕鬆
其次就炸法
其他自己餵書都得

sup就沉默啦
其他可以自己決定

上面有答

第一頁有講新手要做乜

thx 新手盾姐係邊隻

胳肋底嗰隻

最近回坑
想問下呢個活動啲角色應該點揀？

狂刷主線儲石等抽六魔助手

即係傳說卷 技能書之類 今個月個啲都唔需要買?

HKLebertyWhyL 申請左

你上面同第一頁有講

卷唔買

技書我自己就唔會再買
轉點都廢事 佢每個月4本夠我用
六魔sup重要啲 加上佢遲下會派好多五星書/角

台服新手入唔入得黎請教?

因為太多人問 都係一隻一隻講下有咩用 排名純個人睇法 大家都要按自己卡池自行判斷要點選擇：

5星攻：
1）達菲：一定最強呢隻 百防真傷反魅應有盡有 大天攻擊手長期No.1 推圖/會戰一樣好有用
2）狐希：連擊角黎緊大天會幾難上場 因為好多都怕反 狐希算係例外d 3連擊攻擊力好強 又有紅手 3回合炸彈可以燒骨頭同埋有綠人角色都一樣掛上去 黎緊d強角例如冰盾+15同狙擊手佢都對付到 缺點係佢好需要強力buff
3) 蛋糕炮 : 打跳過十字 免弱化 一炮可以打死好多人 不過脆皮怕反 推圖會用得上 大天/會戰就會越黎越吃力
4）西洋劍：3連擊無視防禦 無頭殺手 但同蛋糕炮一樣太脆皮怕反 分別係蛋糕炮好多時可以1換1 佢就直接撞牆死
5）晉：反手王 主線推圖好多可以一隻清關 如果自己無就多d加朋友 大天黎緊因為好多百防角佢招反就無曬用啦 會戰就可以用黎企係到比加肯蘿盾走黎撞牆死
6）吹波糖：黎緊出助手會加強成為必備角 但目前無用 再加上到時會送一隻同埋會有活動送18本5星書 所以到時先再練都未遲

5星盾：
1）萬聖盾：因為黎緊有兩隻強盾呢批盾都會謝皮 萬聖盾算係最保值 因為佢1技吸攻擊範圍係獨家的 可以用黎對付白魔擋一刀保後排
2）天使盾：有回合時限的百防角 有多一隻百防總會有機會用上的
3）大奶盾：退潮角 呢類角色的問題係技能其實唔太特別 純數字膨脹自然好快退潮 不過6星+0依然可以係世界王十分有用 所以唔建議係呢到揀 但建議得閒抽一隻+0黎用
4）人偶盾：公會戰防守同大天防守都有用 以前+9+10好硬下 但宜家係咪都比人一刀秒 所以一樣唔建議係呢到揀 但可以抽一隻+0黎用
5）兔盾：功能角 公會戰攻擊有順序時會經常用 大天防守亦可以粘住人偶盾一齊用 但一樣無必要高加 因為佢用途係食一刀上集中攻擊 得閒抽一隻5星+0一呢都可以拎去玩玩
6）冰盾：黎緊出助手會加強到技能有無敵盾超級強 但目前無用 再加上到時會送一張5星盾選擇卷同埋會有活動送18本5星書 所以到時先再練都未遲
7）蘿盾：以前霸主 宜家無大用啦 宜家為左推圖打協力升佢+9+10都幾浪費資源下

5星輔：
1）聖杯：目前最強輔 全面又超強力buff 比佢buff完投石老人都變蛋糕炮 而且佢d buff係拆唔到的 不過最少都要+13 直接+15更好
2）棺材：通常用黎buff萬聖盾或章魚 大大增強其硬度 不過佢個X字buff真係好難用令到排陣好局限 好處係無助手 揀黎直接用
3）舞娘：超長buff 加攻加爆又回血 但buff力遠不如聖杯所以已經好少人用 好處又係無助手揀完可直接用
4）月夜：宜家仲好多人用但會退潮 佢最大作用唔係buff 係buff完開嘲拉走對面第一個打手 但呢個作用會係黎緊出魔法少女盾時被其取代

4星攻：
1）黑弓：大部分4星角都係總有用處的 你玩玩下其實到最後你都會+9曬呢堆角色 我會選黑弓先因為推圖都好經常用 而且無咩角色可以代替佢 佢又一定要最少+9先好用
2）小軍特：因為好多人都會合一隻5星軍特用黎推圖打協力 所以如果你已經有軍特就唔駛揀佢 掉反轉如果你無合到軍特或者拎左隻軍特去合大波法 我就會首選呢隻推圖同打協力 另外小天都唔小人用
3）獅炸：公會戰破陣必備 推圖小天有時都會用
4）槌妹：推圖同協力好用 小天用黎打反法同破盾角都唔少人用
5）貓妹：目前大天少有可以上場的4星角色 不過要+15 同埋要雙子輔上吸血buff先好用
6）火弓：都係要助手高加先好用 小天同會戰都用得著
7）加肯：公會戰用 可以換走對面最難對付的打手 不過先決條件係你要有好好嘅猛攻符文比佢用
8）銀浪：少有打後排兩格的打手 但攻擊力已經跟唔上大隊啦 推圖同公會戰有時會用
9）剪刀手：世界王用 但唔需要高加值 所以無必要呢到揀

4星盾：
1）勒內：有回血有硬度有一定攻擊力 小天常用角 出助手後好多人已經+15呢隻了 不過因為開game就送一隻 你可以唔揀自己慢慢養
2）貴婦：勒內出助手前佢都算係4星第一硬盾啦 小天/推圖常用
3）冰槍：一插3格 攻擊力幾高 公會戰週不時會用黎打d筷子陣 小天都有d人用
4）小看板：公會戰開路神角 用黎消對手嘲諷 不過一般新手都唔會被人叫去開路掛 但呢隻+9係終身受用的（唔一定要6星）慢慢都要練一隻
5）BDM：正常無咩用 但黎緊可能有奇效 因為佢低攻唔食buff又4連擊打3格 用黎打無頭可消無敵盾次數 又唔怕骨奶d骨頭可以順便消埋
6）神牛：世界王用 小天都有人用 如果只用世界王6星+0就用得啦 唔需要呢到揀
7）藍劍：世界王用 又係唔需要高加值 所以唔需要呢到揀
8）黑槍：宜家專門用黎打大奶盾 公會戰用 無芭芭拉就用佢打
9）魅盾：黎緊會出助手變小天神角 打人或被打都會上魅惑 但目前無用 到時先練未遲

4星輔：
1）沉默輔：小天最常用輔 buff力直逼5星輔 又會幫隊友上沉默 但最好要埋助手+15變9宮格先好好用
2）熊妹：防弱化十分好用 如果你無雙子輔or你d打手本身無防弱化就要用到熊妹啦
3）人偶輔：公會戰會用 用黎改變你d打手攻擊位置 例如將獅炸由打最後變打最前 將來有人會用佢配吹波糖追殺無頭
4）書輔：萬用輔 咩都有d 可以話係3星輔眼鏡妹強化版
5）約翰：5星棺材的下位版 用法類似不過只buff一隻 用黎buff萬聖盾增強硬度再幫佢上埋嘲諷
6）骨輔：公會戰常用 用黎換走對面打手 之前又可以幫自己人上buff 不過又係要刷下d好少少嘅活力符文先好用
7）黃毛：協力用 小天都有人用 幫自己人上綠人buff 不過5星+9都夠曬用 無大必要上6星
8）綠毛：世界王用 一樣+9變9宮格 但無必要上6星

4星法：
1）反法：以前小天霸主 不過出左唔少角色針對同取代佢 所以宜家少左好多人用 目前最大用途就係推圖 雖然開game玩幾日就會送一隻 但我都會建議呢到先揀一隻6星+9幫你迅速推圖拎資源
2）法炸：公會戰常用 但+9唔夠力 最好+10 最適合用黎換走夏娜/白魔 小天同推圖都會用
3）病驕法：世界王用 +9都用得 但最好+10
4，5，6）都係世界王用 主要係要佢增加傷害個技能 所以唔一定要加滿

就咁睇老手應該4星全部練哂
而5星係因為唔夠資源所以先揀住練
即係全部角都有機會出場
新手有排追

以前黎講係有排追 宜家肯定唔係
除左下個禮拜送一堆角之外 仲有一波應該1月又會狂送野 4/5星書各18本 2000古幣 5星攻選擇卷 5星盾選擇卷 吹波糖送一隻
正常新手追老手練度用半年都未必追到 宜家入坑用3個月就起碼追到七八成
識一個玩韓服 就係六魔助手入坑 用左3個月宜家大天已經上到頭500名

勒內個格甩底真係好正

估唔到隻game 多返人玩

黎緊大天仲有幾多隻五星可以用

日服公會 sorry

聖杯 達菲 萬聖

巴打講得好詳盡

想入坑 巴打們多數咩服

日同台應該
睇下呢2個邊個ser有無頭同夏娜

平賣帳 4傳齊 夏10 無1 （有裝鐮）4
渣男0 4本傳書
3200古幣 12000石 80傳卷 6萬名譽
除左麵包妹 全+15助手齊
多符多資源 高練度
有心人接手

台服

THX上面巴打, 好詳盡, 新手睇到識揀晒
仲有另一個新手問題係世界王其實要點打先高分?
尤其搬運工完全唔知做緊乜就死左, 目標係捱愈多回合愈高分?

係 章魚世界王主要用合出黎既海盜sup去打
吼吼王就可以擺下位 用月夜/雙刀黑人 可以擋

章魚/沙龍係要生存同高血
你要砌陣令隊既角唔好死

入面有攻略
最好唔好抄足 因為張圖算舊
遲下好多都可以轉

哇，又返生
日服十會留名

已售thx

artbook有得訂喇

好耐之前養左隻蘿莉盾
最近抽到萬聖盾
啲+值無得免費轉過去 好煩

新手想問名譽用唔用黎買5星書好
而加儲左4萬左右

朋友賣號代po
Tg:

4傳 10夏 10男魅 6章 0鐮 0無頭
黑劍加10 10本5星書 2傳說書
149x古幣
3隻世王味破 仲有大把野玩
進度到 第二章 10-10
拎哂有2300左右
極高傳說加值 開服起儲
出六魔可轉走章魚 加活動
自選2隻六魔加9
2800 可議

有心長玩 超值
17000 m幣 自選4次5星都得 課長帳

個個都strong hold緊嚟換六魔助手

每日一推 多謝上面位巴打詳細解答
想再問黎緊六魔自選係咪揀白魔最穩陣

岩岩先搞清楚助手同傭兵之間既分別
請問活動送六魔
咁樣假設有18000石保底
值唔值得自選揀返相應既助手?
還是揀多隻六魔?
thanks

你好似仲未搞清助手同傭兵既分別
你自選一隻六魔係+9/9
升裝+10/10 5隻助手就升到盡+15/15
如果你本身+0 裝5助手就+5/14

新手未接觸過+11 有啲難理解
所以活動係開放+11-+15池同埋六魔+0
我自選一隻六魔後 再抽返六魔既助手升+11?

舉個例 你自選左+9既白魔，
咁你當然係抽返白魔既助手啦。
(每隻六魔都有對應既助手）
用1500幣換既六魔 得+0,
最多食9本書 變+9,
之後升+值要換裝（一套1600幣）
同埋抽5隻助手先可以+15.
18000石 只係保底一隻助手
你須要既係5隻
正常要六魔+12 先有d 用。
同埋六魔係冇得抽，只可以用幣換

thanks 巴打
好詳細
要三萬六石先加到十二 放棄

做咩放棄，我揸住2萬石諗住抽到4隻
溜咗講用名譽可以換一隻助手（好似係5萬）

每個月可以換一隻5萬名幣既sup

無課印象中好似每個月都有1萬石左右 (計上咗軌道後)
助手可以農一隻，所以實際上抽一隻就可以上+12

邊到有得睇遲下咩換
咁神秘粉有無得換六魔助手/傳說書

舊既更新情報
一係入舊伏睇

神秘粉仍然係換體/垃圾

爬過文 聽講要無課三個月先攞到一隻
養生遊戲

手唔臭一日都三隻

新手一問
我有張四星卷
打搬運，應該換牛定綠劍？
隻無頭都被秒殺

唔洗咁耐
我只掛星期日大天
唔掛小天
會戰輸過唔知幾鋪
0>5萬都係個半月左右

不過新手唔洗太急買依隻

留/換其他
都要六星先高分
綠劍有80防再自己裝粒符就夠

代朋友放日服帳，$2000可少議

Tg:

刷左幾日 先中夏娜
31號係咪繼續重刷到有無頭？

買一個會更好

Saber唔係配黑修女 走去配隻機械人

個陣容都幾靚
但係搵隻機械人做助手真係

買初始？

我之前買左個無頭+夏娜首抽 打左D主線 儲左2萬石 但我買左另一個AC 你要唔要買

仲有五次傳說傳授未用
我好唔好將修女轉去骨奶
咁聽日可以去到+9
依家修女+3都係用黎擺同打下世界王
求意見

個31號活動好似未見有出現?

[日伏] 頭十公會收人 lihkg2 收1-2人
每日都光復香港 時代革命
長期頭十拿古幣 專打藍屍
要有能力跟圖3星
屌打公會班課王六魔+15
有意請加line id: mescora_mam

2會仲收唔收人

等陣去抽兩隻修女助手返黎 然後用5萬榮譽幣換多一隻修女助手 跟住將正太+6轉曬比修女 修女就可以+12啦
骨奶+3留住仲有用的

更新後先出 等1630 如無意外

停左機 睇唔到住
如你有Line就最好去Line問下

有冇巴打準備+15修女

rich

但係咁我會無法師 唔識排陣
用唔到兩隻SUP補滿出手

過7日換多一隻白魔

日服十會收人, 長期排二百名外
有意留TG

新手入唔入得

有邊次大patch係無意外

揀白魔定修女定蘿莉
新手唔知要忍到幾時先有白魔+12

收

更新完入
係咪要等24hrs？

弱弱一問 得2萬7鑽 3千5古幣 5萬多榮譽幣
0課玩家無任何六魔，咁係咪應該要+9蘿莉輔再用1500古幣換靈魂裝，抽1隻蘿莉助手再用榮譽幣換多隻蘿莉助手升上+12。 靜低既資源先再換白魔同抽佢助手？（利申：八夜有+6正太同+6章魚）

[日伏]活躍公會lihkg8招生

小天霸主 助你上分

即P傻鳩 教你擺角

大天上位 盡在8會
(此為歷史圖片 第2名非8會成員)

新手/老手都可以入會
唯一要求係需要打會戰
同埋希望會一齊吹下水
不定時有會聚(非強逼)
仲有啲痴撚線J圖/傻鳩感情事分享
同埋game入面既野/韓伏最新資訊都好多人討論

請TG聯絡

post咗幾多日都可以問 有大量位

我係你嗱嗱林轉走隻章魚
今晚最後5轉

你隻白魔同蘿係咪未換角

白魔應該實無死 主線都用到
新手拎哂堆鑽去抽六魔應該好快搞掂
主線同惡魔派好多名
15都唔難

白魔應該無得輸
蘿莉唔係必需

修女最好等一排睇下點先

未換呀蘿諗主拎驚送個隻+9 ，白魔就自己拎古幣換再用章魚過6 正太過3比佢。咁樣系咪最好做法

係
白魔唔洗換裝住 除非你想12先

我主線清晒依家係玩大天卡係藍寶石 我見人地過白魔+3就可以拎出黎

用係用得
不過好廢
多血少少你都唔洗旨意佢秒到
例如大奶高加值

為顏值定係強度真係好難選擇
修女 白魔

如果android仲未過到 六點半ios會先開

平時d game 都係等ios多 而家變左等an

今日拎攻擊五星邊隻好用
新手玩左幾日

未定

碌前幾頁

An狗又搞事

聽日先開
今日乜都未打未抽呀

會補

不過10月隻六魔傳就未必會補

聽日先開 即係拎少1隻+9五星？

咁咪少左隻5星

連續做7日既任咋喎

屌呀我諗主靠今日最後一日傳隻+6章魚比白魔 唔好嚇我

5次轉技正常會將個deadline延後一日
傳說助手禮物就set大11月個quota一倍就搞掂

未換傳說書

好理想啵

係台服廢定個營運廢
已經好耐無玩過有game修唔掂要延多日

上次話過唔到APPLE審批延一日
今次話過唔到GOOGLE審批延一日

免費2抽未抽又未打水晶關

之前幾次大鑊野的賠償記錄 基本上都會賠足嘅

但係我未換5星書 傳說書
蝕足1個月

但上次都唔係跨月
跨月有咁多嘢刷新
有啲人換咗有啲人未換
佢點賠

最大鑊係啲人hold起咗轉移同換少咗次六魔禮物
識玩就延後多2日先重置呢堆嘢
不過佢今日都仲鳩下鳩下咁想iOS開先
隨時又亂嚟炎上

今次應該冇嫁啦，其他野補比玩家算。好在今次大家一齊冇。

好彩朝早做左d任同打左公會戰, 維修前成個公會打左30刀

+12完準備+15佢

+12完白魔

換左隻達非推圖都順左

一隻玩死對面全隊五星
睇住佢地自殺好爽皮

新手儲唔夠200抽既石抽助手 係咪買禮包算
都送好多名譽點

抽多咗嘅4 星，要嚟升技能好定有冇其他好d嘅用途

諗住換白魔係咪可以而家抽定白魔助手

升技

反正都要抽 梗係抽左先

抽到3隻白魔助手 之後揀埋就+12
仲有3000古幣同名譽未用
買裝繼續衝白魔定換隻六魔蘿慢慢養比較好？

抽到臨補底先中到1隻助手
睇住上面大神們已經五隻真係要跪拜

得台服入唔到

想問下本身有 萬聖15 聖杯15 鐮刀9 無頭2 修女9
鑽得1萬8 傳說幣就黎1500
我應該撰換+9 白魔好定 +9蘿??
同埋 果10次傳說書轉移 應該點轉先唔會蝕比佢?
(感覺上換左鐮刀去無頭度 我打手少左隻好似無咁大效益)

玩唔落去了，而家仲未入到，之前仲話想保持平衡，而家仲那有平衡，新包仲要貴到飛天，有錢人就勁，無課唔洗玩了

一口價 2000不議 多左3本5星書 今個月傳書同5星書味買 活動解完味選

全部An都入唔到
play store上唔到架

萬八石變保底 絕望

7日換蘿莉

依家即轉鐮刀>白魔
慢慢買書升無頭

早唔唔用模擬器玩到依家都無得入驚

如果想抽無頭，用鑽石抽定用鑽石買傳說卷抽好

想問下拉奇斯我有埋隻助手好唔好練佢

由18年3月中開始玩終於抽到無頭
非保底

~35000石(未曾保底)
1無頭
4助手

係咪已經算歐洲人

用鑽石
用鑽石抽先有保底

不了

仲諗緊要白魔定修女好
修女好好J

依家有3千幾石 應該用嚟做咩？

[台服] 佛系公會長期收人, 不論新手老手, 歡迎任何人
公會名稱: VOID
輕鬆玩, 冇壓力

小熊我有隻5星0+ 沉默輔得隻4星
好唔好拎隻沉默輔再慢慢升小熊 定直接拎小熊

新手又有問題
鑽抽完剛剛有4000積分係到, 保底pool 果隻艾丁仲值唔值得抽?

抽野囉 唔係你想點

你用緊咩sup

黑王依家應該無乜用 要等佢buff
睇你有咩角想揀
無就可以抽既

冇用sup

晉應該點擺位 推圖用

新手進度困難33左右，而家有3000古幣
會揀+9白魔 想問夠唔夠資源升多隻六魔?

換裝備
用5萬名譽換助手
保底抽多隻助手
=> 白魔+12

實夠 應該夠你玩埋下個月兩本書

前題係你打得過

會送傳說書？
升左一隻+12係咪開始升第二隻六魔定升其他五星？

推主線>有古幣>每月換兩本傳說書

最好升死一隻先
全部傳說角六魔都係
+15先係一隻完整既角 +12只係最低/夠用

請問各位玩咩server?

揀達非係無錯既
本身卡主線34 呢家打到40
往往係死淨達非救世界

日/台

終於見到自己公會收人好滾動

最前線 等佢係咁反擊

韓伏已經收緊皮
我建議仲抽緊sup既12好停

突破極限禮包抵唔抵屌？
傳說保底係咪永久？

本身有冰盾萬聖盾蘿盾
係咪換奶盾
想開多個圖鑑

好似唔係威咗好耐，咁快收皮
個角色生命咁短既咩

平時都有出post 收生架
希望多啲人一齊玩

1031 更新之後回鍋翻 好耐冇上 個ac棄得定仲追到個進度 見依家韓服好似冇乜人玩正太 同埋6魔星我應該換羅莉定白帽好？

有無頭玩得啦 宜家送咁多野好快追到的
單一隻就選白魔，+12宜家威曬

3個幾月算長啦

佢送果7隻+9角應該點揀？ 達非/泡泡糖？ 45星sup換 人偶聖杯？

奶盾定萬聖盾好

刷符文多數係刷雙重定單一

萬

睇自己
血防攻就多數單
暴擊暴傷可以雙 因為多碎

六魔拎白魔定修女好

我仲有7次轉技，同2300古幣，有齊武器同助手等換蘿莉上+12(現有果隻諗住蝕材料拎去轉技之後補返）， 我想問應唔應該用手頭上資料去換一隻+3既骨奶/看板上場？定應該儲資源等夏娜+10之後再揀其他練上去

5星宜家都免費轉?

傳說免費轉10次嘛

自己揀啦
多數都係白魔
修女斬骨

最好夏10先搞埋其他

真係好難簡 又想有白魔咁勁 又想有修女咁好J

成年冇玩重新玩過 揀邊隻好？

好既唔該巴打

公會長副會長成班最後登入係三日前
先醒起an版未開返 哩個post有冇巴打等緊？

無開驚幾日跑都跑得快咗

一陣開返ser ios無補償班友又會嘈

開ser? 諗下好

[日伏] 頭十公會lihkg2 收IPHONE狗 收1-2人
由於班an狗玩唔到 要收啲iphone狗打頭十
要有咁上下實力
有意請加line
lineid: mescora_mam

今日出公告講賠乜

等左3 日仲未開，仲要等幾耐？

有巴打可以指點下細佬
我應該升邊隻黎推圖拎資源
依家卡咗係part 1 38同埋part 2 10
聽講冰盾遲啲出助手會勁返 又幾靚所以抽咗佢返黎
依家我普通池就抽緊泡泡糖同萬聖助手
傳說就抽緊無頭同白魔助手
諗住黎緊都係揀白魔+9 會唔會行錯路
thanks各位巴打
btw 3千幾古幣係咪留黎換書同裝
定係可以用1500幣換隻傳說返黎用住先

發大財啦

分分鐘等撚到下次更新即係14號我預左由藍寶石跌到白金賠償我覺得一定會賠足但最緊要10次傳說角傳授活動無講到點處理，今次pr處理得好撚差

達菲或香口膠妹

已經自動計落下次

貴婦而家仲升唔升得過

pr weekend要放假，理9你

同問 隻勒內有+15好似抵用過貴婦
但貴婦有綠人

大家真係唔洗屌 佢實賠足比你 我好羨慕an狗

2隻都升得過
揀1隻升就升勒內先

成件事係一場陰謀嚟

請問各位巴打
官方會根據什麼來判定你是否an玩家 因為我一直用開ios 但最近轉了an 不知官方會否將我判作an玩家給予賠償

根據登入紀錄

唔該巴打先
咁大獲如果有an嘅登入紀錄 咁仲當唔當我係an玩家?
同埋登入紀錄係指未出事定出咗事?

因為我成日用ios但好少用an

■ [全體補償]
- 發送對象 : 所有帳號 (安卓與iOS)
- 發送時間 : 於安卓平台上架的當日起，以登入領取獎勵的方式發送。(每個帳號限領取1次/領取期限為1週)
- 上架延遲補償 :
鑽石1,000
馬蹄1,500
金幣50萬
高級契約書20
一般契約書100
指揮劍100
新星指揮劍100
古代鑄幣20
神秘粉末5,000
靈魂碎片15,000
任務點數100
傑格林傭兵碎片100
凱蘭傭兵碎片100
阿納斯傭兵碎片100
5星助手傭兵禮物選擇券(20個)x1
紅色史萊姆女王x3
上級覺醒水晶150/中級覺醒水晶200/下級覺醒水晶300
傳說契約書10x(總延遲日數)
高級契約書10x(總延遲日數)
公會戰勝利獎勵1x(總延遲日數)

■ [#安卓系統]
- 發送對象 : 於9/30 ~ 10/31期間有以安卓系統登入遊戲的紀錄，並且從11/1的04:30(UTC+9)開始至最終維護結束止無遊戲登入紀錄的安卓玩家。
- 發送時間 : #11月14日(四)維護時統一發送
- 上架延遲補償 :
[1]. 包括鑽石, 馬蹄, 金幣, 高級契約書, 一般契約書, 名譽點數, 指揮劍, 新星指揮劍, 古代鑄幣, 神秘粉末, 靈魂碎片, 任務點數, 傑格林傭兵碎片, 凱蘭傭兵碎片, 阿納斯傭兵碎片, 五星助手傭兵禮物選擇券(20個), 紅色史萊姆女王, 3星升星之星(4個), 上級覺醒水晶/中級覺醒水晶/下級覺醒水晶, 符文的精髓, 魔法契約書, 支援型契約書 ...#等的每日進行項目獎勵(最多獎勵量) #將以最終無法上線的日數計算。※至安卓版本上架後，官方公告會再說明最終的獎勵數量。

[2]. #決鬥場與新星決鬥場將以前一週的結算紀錄額外進行補償的發放。

[3]. 歐洲伺服器) 因歐洲伺服器剛好遇到地下競技場聯賽的日期，因此將另外進行因無法進行聯賽的相關補償作業。

以上為本次補償方案說明，至於最終數量則需待安卓上架後依照影響日數進行計算，而屆時於上架後亦會透過公告說明最終計算出的補償數量，此點也請參考。

感謝巴打
多謝你幫我解決咗呢個煩惱
不過真係想快啲玩
btw thank you very much

有無人收Ac，an撚唔想玩了，入唔到game cap圖，基本有無頭，夏娜，骨奶都係+10，正太+6。另外有雙子+14，聖杯，萬聖，大奶盾，等等都+15

另有萬五鑽，加埋賠償應該有兩萬幾，27x卷

咪玩啦，你呢段時間登入過隻game，自然就冇左An個賠償。

明白 感謝巴打提醒

放左個AC係Android 第一次見隻Game要更新咁多日都上唔到架

一隻助手都未抽到開黎都冇用啦

既然都delay左咁耐我都唔介意等到14號或更遲補償個d高級契約書可以留黎抽魔法少女盾、冰盾同香口膠妹

新手想問下有冇排人嘅技巧
或者咩方向要跟

想問下如果我想抽助手
係咪用金卷抽客制強化就岩架啦

金卷無保底要用鑽石抽先有

google play 可以更新啦

恭喜android玩家出獄

中左修女助手 係咪要簡修女

而加輪到IOS玩家投訴
點解唔封埋IOS搞到佢地少5000石

肯派10月隻助手
唔肯比返我買本傳說書

食撚屎啦屌你老母

又抽唔到

2萬7鑽 1蘿莉助手 3隻白魔助手 4隻5星完！
算係咁等佢派埋個5000鑽夾夾埋埋應該又夠保底一隻蘿利助手

大爆死

,頭廿抽中左 淨返抽咩好

而家無頭同夏娜都+0
比書邊個食好

4xxx古幣
7k石
未有任何傳說
抽爆白魔助手就ok?

想問個問題爬左文好似無咩講但我知一定有人問過
我係香港apple store download落黎同大家同唔同Server

係設定到好似有得較ser

好耐之前玩左陣 依家想回鍋
個AC咁樣應該重來定照去?
達非係活動換返黎

請問 我應該揀蘿莉輔 +12
之後慢慢升白魔
兩隻各升到+12
定 只升白魔或蘿莉一個?

睇唔明隻game點玩太complicated

唔洗re

你比我揀就一定蘿12先
無12唔洗放上場

再睇下白魔12/直升15蘿
自己望下平時大天掛成點

白魔12可以停
再睇下自己升咩傳說

夏10

傳說sup

target set邊個好

太耐冇人應 買左個無頭夏娜ac
仲要買錯國際服
不過上圖果張係台服

明白 感謝愛巴

但其實蘿莉輔勁在 反傷?
但依家咁多百防
所以佢嘅賣點都係大範圍同不可消除

唔好意思 最尾打少咗個問號

而家大天好難排陣 有冇大佬指導下

d 傳說點分配好 修女定魁男定鐮刀升爆佢好

修女定白魔

白魔配咩符文好

睇你想玩邊隻
新手最好就7日拎蘿
推主線換裝
抽蘿上到12

白魔自己揀 慢慢升

我都係岩岩玩左冇耐 之前support拎左聖杯同沉默 琴日派卷抽到修女助手 係咪都係拎蘿莉

蘿sup都真係萬用

反傷係其一 可以反下MK同普通打手
勁在範圍 buff夠高 有暴擊
紅手可以消到
配看板一流

依家黎講 修女>>>男魅>>>>>>>鐮刀

自己鍾意
沉默好難放上大天
修女12咗就可以再升埋蘿

明白 感謝你

怕錯失左拎打手既機會 唔知點好

送完吹波糖送冰盾

修女12先用得 純打手無百防就9 10 11
一係就白魔

所以唔知點好 起呢3隻同旋緊

我想問送個隻角色加9之後，技能個欄唔見可以繼續加，點樣先可以加到10？

升滿3件靈魂裝備+1 有助手就可以再+5

thanks

成日覺得打得一格好唔抵用

all in升到白魔+14 之後慢慢升蘿定儲鑽好？

白魔12就夠

［img]
有冇大佬可以教下我點執陣...
同埋佢奶盾點比diva燒死？

補圖自膠

15斬兩格

斬得多都無用 依家一堆百防最後
鐮刀斬唔入
男魅 十字遇百防/看板就食屎

咁緊係升蘿/睇下升唔升修或者海柒

請問有咩角可以打死+15萬聖
除咗修女
圖後補

將mk 果3野轉番比修女？

你隻男魅秒唔到?

咁我寧願轉正太
再揀白魔

有冇大佬可以幫下我

個人覺得差好遠 特別係打筷子

陣就自己搞掂啦
最多咪抄上位

有小小難
因為我拒絕練芭芭拉
同埋暫時冇人同我一樣咁落3法 and 得一隻6魔

我會揀蘿莉wo 因為我用曬d 石抽左隻蘿莉助手

轉修女+9 魁男+6?

日服台服多啲巴打

依家去左玩台服

客制強化MHW

已經收埋左萬聖，聖盃，大奶了
我依家4法

其實暫時冇咩上級替代
大奶可以頂到魔法少女
聖杯除非你有蘿莉
萬聖就等到冰盾
btw師兄4法點擺？
考慮緊正太轉修女

個人覺得炸彈唔算法
btw師兄玩好耐？好多傳說

日開ser到依定

怪唔得我搵唔到
唸著睇下你咩id

想請教下六魔拎邊隻比較好

可以但覺得9隻得2隻先殺到+15萬聖就好易俾萬聖頂死

去返上年既post 應該可以搵到我既id
同埋我隻無頭都係呢幾日先抽中

你秒到最前果隻就得啦
基本上白魔秒硬

放後面既萬聖前面多數會跟多隻坦
一係狐狸都秒萬
你隻正太轉撚走佢好啲
可以轉落mk 但一定要12
一係買隻蘿返黎轉

我想問第一波傳說傳授我無轉到依家仲可唔可以轉到10次？

入驚睇

佢寫10次應該無問題吧？
14號前決定？

無問題我都轉晒

好後悔整左+12蘿雖然係超大範圍但感覺都係聖杯好用 早知整隻修女/海盜仲好

yes

12蘿都後悔?
你可以蘿聖咁玩

係咪可以開局了

開啦

抽返黎既3星 去到+9 之後多出黎既點處置好？？

2隻+9三星可以合做四星
or 當肥升星

thx

其實係我唔知點罷陣 依家用快子陣打成攻率有7成
但防守真係好差得4成多，想問下攻同守點擺先暴好，求指點 隻萬聖有時就頂到白魔 有時比人成行秒
（利申+12白魔 +12蘿 奶盾+10 萬聖+12
達菲+15 正太+3 聖杯+14 蛋糕+10）

神秘之島係邊架

688個禮包係咪唔抵屌，連石都沒

傳說書都唔抵咁冇野抵了

抵到核爆

陣既問題都係果幾句..
自己搞掂啦
一係就抄 抄唔到就課到抄到為止(最好自己識轉角)
一係去巴哈望下個風向post 自己望下頭二十有咩陣
試下日台服用唔用到

正太+3就唔好用啦 盡早轉走啦
比人秒成行就放返隻萬聖去最前
蘿最好先過聖杯
聖杯短過蘿
攻最好打手秒人一兩隻先

高排名另計

對戰>神秘之島

男魅得+6係唔係應該轉走俾六魔（修女或者看板）？
暫時我係白魔同蘿莉+12

你想玩既話可以唔轉既
始終暫時唔洗課15住

修女要課15
看板就+3用得

好的，咁我留多排資源先

新手自選揀左白魔 配無頭夏娜
古幣目前值得換邊隻好? 微課最好+0/+3就開始好用

第一頁解答到你

新手其實7日最好揀蘿莉

蘿莉好咩
但靠白魔從銀1直上白金3
每次掃一掃就成排冇哂

蘿莉直頭神角

唔係有免費咩

傳說先係

依啲係五星

蘿盾仲值唔值得食書上+9
新手睇主線/惡魔城
有一大堆攻略仲係教人用蘿盾打

PVP已經無人用
但PVE的而且確不錯
雖然我唔太識玩但我唔會升蘿盾隨非有愛
因為PVP資源都幾重要
PVE之後慢慢打都得

完全唔值

想問2會有無位?新開左個AC

台版有冇公會

諗住抽夏娜補底。。。係咁出白魔助手抽爆左
之後提高機率應該選邊隻助手好
新手得一隻六魔星

台版首抽完咁樣開唔開得？

即開

歐呀

依家黎講唔歐，新手標準野黎

我個ac冇夏娜
刷左無頭+蘿莉助手x2

乜而家咁易刷無頭+夏娜，哩個組合早個月賣緊2舊水

依家送咁多抽 刷一刷好快有

係 我都刷左個無頭+夏娜+1隻助手ac

我就 無頭+2隻蘿助

買左個25000石帳號，抽完只係得無頭+2白魔助手，想問下我而家第7日六魔應該換咩好，我用傳說幣換左白魔蘿

有冇日服公會收新手

新成點
tg lihkg8

巴打仲收唔收人
本身嬲嬲地諗住正身冇無頭 開個分身玩下
點知就抽撚成咁
當正身玩算

刷左幾日
首抽 無頭+夏娜+1隻蘿莉助手
抽多左80抽 中多隻蘿莉助手 可以當正身玩了

看板有咩咁勁
唔怕白魔？
但+10都比我夏娜秒wo

可以擋到白魔再帶走佢

夏娜殺左佢仲點帶走

六魔蘿+幾可以取代小熊+9?

你夏先過白魔?

熊係要佢隻咒免
單純講buff就是但啦

我保底先中第2隻白魔助手之後應該狂抽蘿

我起手果60+1000石20抽 中左無頭+夏娜+1隻蘿助
之後得reset 抽左6次600石10卷 中多隻
目標無+夏+2蘿達成 , 手上仲多個無+夏+1蘿

刷左晚咁樣開唔開得

一
講完即刻刷到

無+夏+1助手都好夠

玩得了

岩岩出果陣課左好多 玩無限陣

個fd本身話 無+2蘿都夠 已經刷左隻玩左幾日
但玩玩下心諗 有埋夏娜咪仲好 反正依家有得刷
所以又走左去刷

突然變左首抽驚?

你地點刷最快？
我開新ac,登出要等7天先可以删除人物.
暫時只刷到一個無頭ac.

想要無頭加夏娜

日伏開伏至今仲未有夏

點解我入唔到派對2

請問宜家八夜仲有邊隻可以投資, 因為唔夠時間換多隻六魔
我有無頭+1, 夏+0 男魅+0 細路+3
仲有3本傳說書, 應該會買埋648個兩本

講少咗仲有鐮刀+0

唔係登出
係reset隻ac 咁樣就唔洗重裝/登出搞咁多野

星期四

點解唔夠時間?
依家無六魔好難玩

8夜得返三隻
無頭夏娜骨妹

個傳說轉移唔係去到14號咩?
我儲唔切古幣換六魔
又唔想浪費個轉移, 咁倒不如谷落其中一隻八夜

個排行榜做咩

你係轉既就直接+10好啲
唔+10無撚用

隻驚好肝買左個帳好冇方向

吓,每日十分鐘咋

宜家我就係可以上到+9
係要啲時間+10咁樣

而家有3本傳說書 請問係咪應該繼續投資起正太身上面？

申請左
請問仲收唔收
叫桐須真冬

骨奶而家剋到白魔之外仲剋到邊隻主流野

有少少想換

轉頭處理

所有軟皮高傷角

高攻少血如 修女 達菲 海盜 etc.

即換

舊ACC BAN撚左

開新ACC回鍋

靠未來視換+9冰盾同+9吹波波

大天完全唔夠打

近排香港咁樣，抽唔到時間打會戰俾bd射日踢咗
有冇公會收留？前10有冇可能？

我遊戲好似叫一泊二日

有心打一定500內
我睇悠久出post招生先知同lihkg公會有關

前期其實唔洗肝
推到自己真係搵到隻game係點玩自然會自己推

咁你自己考慮下 三隻都好有用
正太就絕不考慮

我係你就今晚轉走佢
轉落骨妹到

點解你會入咗射日

我想問無6魔蘿用唔用得骨妹
同埋骨妹係咪唔適合擺筷子陣

用得
算係

多數中間都會放隻野

變骨妹+6？定正太3 骨妹3
正太係咪再無出場資格

開服嗰陣有fd帶係嗰邊打咗一年幾到宜家

骨妹+3夠用，主要係反死白魔/其他脆皮打手
如果係我會養多隻六魔(修女/看版/魔蘿(修女魔蘿至少12，看版至少3)

lihk8
頭10就無頭20+hea玩
岩既就tg lihkg8

岩岩回鍋番入唔入得1會?

一會要睇練度，你去Line問下

DLLM原來尋日係最後一日10次傳說傳授

玩番一星期

維完又BAN 9我

舊ACC之前因為退款BAN左冇問題

新ACC課左但冇做退款喎

想問下夏娜係咪一定要+10先勁?
依家6魔蘿+12 夏娜+9 骨奶同修女都係+3 無頭0
依家有8本傳說書+5千古幣未用到
正常應該升爆邊隻先

夏9就無可能唔10埋

我會上埋骨10
睇下自己有無角清到板再決定升唔升修女

依家個陣係咁 如果升埋骨10之後應該換白魔定升埋隻修女
台服呢邊唔算多人用板 依家卡左係水晶都冇乜點見人用
定自己用埋板

同埋板12要咩打手先秒到

問題係 係咪一定要萬聖坦先counter到白帽佢打一行真係太撚煩

狐狸 投矛 修女 夏娜 冰劍 鐮刀

鬥快射 一係秒咗佢
依家好難擋到
除非你嘲走哂堆打手 人地又秒唔到你隻萬聖

你咁樣我會換隻白魔黎升
直接+10上埋12

咁應該過修女定隻骨既+值比佢好

一換完隻白魔12 即刻易打好撚多

頭先+15埋隻白魔
抽唔抽埋隻6魔蘿好

新手想問係咪應該夏娜+3咗先再搞其他

有錢就緊係升啦

正路係+10

升完了 依家白魔14 6魔15 夏10 頭先抽埋隻男未
我諗緊依家存古幣果埋白魔d裝定 換多隻板好

依家升緊六連法上+9
咁玩岩唔岩

想問下依家韓版既板盾係咪必需？
依家白魔6魔+15 夏10
修+3 骨奶0
淨底3本傳說書同 2000千幣 應該投資係邊隻角度好

想防白魔 但手頭上只有1500幣及3本傳說技書 應該換看版+3 定骨妹+3效益大d

骨奶大d
d骨頭仲可以對付埋修女狐狸等打手

目前上到大師發覺最撚煩係+9男未 到底有咩方法counter

達非變身狀態好似頂到？ 我都成日比佢帶走隻萬聖盾跟主成行gg

想問下依加咁樣換骨奶定換書升夏娜先好

主線你想點玩就點玩

唔係

新手應該可以同時做哂兩個動作
不過兩隻都要+10
你諗咗升邊隻先好啲

夏娜用防符 鐮刀用暴傷

百防 無頭

依加個身得900古幣 未升40拎果1000

你仲有一堆主線

最好就換書先

即係升到+10夏娜或者鎌刀先換骨奶?唔該哂巴打

係咪有位日服大天第一巴打係巴哈開左個post 教點玩法陣？ 有野想請教 但我台服可唔可以照入tg group交流

唔升鐮刀

除非你想農足大半年等佢buff

咁我呢到問啦 6連其實係咪得翻1兩個月貨仔 法陣入面我得夏同白魔 其實我正接轉看板陣會唔會仲好 我有15蘿
想問下隻看板升+幾 可以停 因為我仲有隻+0骨奶未升

而家入坑會唔會大遲

唔會,仲有六魔送

6連可以用到吹波糖出助手 應該仲有兩個月
有六蘿就看板+3可以上場

有冇巴打知發生咩事，重裝都係咁

代友賣帳

4500少議
Tg:

改價3500，有意請tg

新增大天勝率

玩咗廿日左右
發覺大天都係升唔上去
喺金三銀一浮游
除咗奶盾未覺醒之外（應該weekend覺到）
係唔係擺位都有問題？
另外五星書係唔係應該投資落奶盾度先？

奶盾唔覺都得
同埋奶盾就快收皮

咁即係五星書留住先？
見奶盾+6先有挑釁

等冰盾出助手/ 魔法少女啦
奶盾+0打世王就得

隻拉奇斯又幾鬼趣緻主線大部份關都可以比佢單挑打晒

我都係靠新嗰隻四星打主線

用5000幣換左1隻白魔助手
應該抽到加12先?

[日伏] 頭五公會收人 lihkg2 收1-2人
可以剩吸古幣
但會戰跟圖有能力打到3*
最好老屎忽有返2500分
有意請加line
lineid: mescora_mam

[日伏]lihkg8招生
招打到會戰既新手/普通玩家
活躍tg谷 一定唔會悶
大量大小天上位
有專人mon實韓伏進度 一定唔會升錯角

請TG聯絡

好game 輕輕一推

好game再推
中咗無頭 由金1上到鑽1
韓服出新world boss

放隻萬聖擺上路吸人白魔?
利申金2

發夢策略遊戲推介

我咁放咋 六羅14六連13萬聖3
暫時升滿埋泡泡糖就升萬聖 主要係擋第一次白魔

無頭落返去
白魔先過夏娜

唔好用炮娘
未buff垃圾黎
換過第二隻打手

隻無頭掉返落去
拎走隻萬聖
狐狸上返去
用狐狸起手秒人隻萬聖先
大奶未15唔洗咁早動

你依個分數唔洗考慮守
一直掛劍衝上去就搞掂

比隻熊佢秒
夏娜有+10就放隻夏係最後

唔係就快出炮娘助手啦咩
d坦我唔識分順序 鳩禁

你預1月中/2月
一日未出未+15都唔洗用炮娘
無15都應該最少14

大奶=你依家既4號
無頭=6號
萬聖=7號
狐狸=5號

蘿有12就
1白2蘿3聖4六連

應該無
萬聖望上面

3聖杯? 岩岩抽到隻夏娜落唔落好?

聽完你講即刻上金1 未輸過咁濟

係
12蘿可以buff埋最上面

你個分數好多板就可以落
否則不了

你堆角應該可以每期2300-2500
上到去轉下陣同補下加值就ok

19號更新完好似有新登入活動有1500古
不過都係要等一個月

但冇野殺奶盾同百防撚

呀係 唔記得依個
仲有30lv獎
拎咗既老手係拎500古
未拎既新手就拎1500

白魔 六連都秒到
除非你想第一rd秒

月任仲有1500 好和味

而家有1000古幣
4本傳說書
應該換六魔 定買傳說書等+6男魅

另外下面堆五星角有乜值得練

迴避盾殺極都殺唔到
求解

識出血既角就秒到
eg 四星吸血鬼 貓女
一係真傷
六連法都秒到

堆五星
未來既話 屁股可能可以練

依家仲用得但係好快收皮既就
六連法 閃盾(要歐符,少一粒都唔建議玩) 冰劍
最新果隻對魔忍都可能玩得過

其他不值一提
打世王都仲有幾隻既

堆傳說
你依家先升六魔應該有啲遲
真係要玩既話就蘿莉
咁多格實在太勁
唔玩就留下書算啦
前題係你要有大半年被屌打+每期2500既決心
等8夜buff就上位

男魅我麻麻地
上骨9好過餵佢

六蘿真係無腦角

範圍大彈性高

滅絕曬高攻冇減傷既攻擊型

又搞到吹波膠助手出之前

無頭又惡翻一陣

咁我繼續留書算養生game

送d野正到

有+12蘿，有五本書，無其他六魔八夜
想問應該換+3骨奶定係繼續儲好

升白魔

萬聖同奶盾都收收地皮
唔練六魔蘿既話就升聖杯啦
再唔係就等19號出既魔法少女

呢個係唔係台ser最強香港公會

唔知點解冇up圖

呢個咪上面巴打收人個會

好似係
但係我依家個工會冇咩特別問題令我想轉..
唔係好想過去

唔緊要 隨時歡迎轉會
好處係公會戰有圖可以抄唔駛自己諗
同埋會入面都係香港人 一齊玩有計傾玩得開心d

一般工會都會要求上傳既
想問下你哋多唔多500名係工會？

開路者係要up圖嘅，如果無入會group，開路者就要寫返個順序落頻道到 不過呢個要求下星期四之後就唔駛啦
大天頭500我地宜家大概得4，5個，之前仲有一個挑戰者大佬，不過因為佢入會半年有多一場公會戰都無打過，比我踢走左
如果想問大小天，會group入面係有宗師/挑戰者大佬可以教下的，衛冕者就有個大佬曾經各拎過一次，都可以問下佢點爬的

盾：萬聖+12 無頭+0
戰士：達菲+14 勒托+9
法師：法炸+9 夏娜+7 齊裝備（沒升）
輔：六魔蘿+14 聖杯+14
古幣：1700 鑽：15000
抽白魔助手 定 抽魔法少女

白魔加幾

魔法少女其實最低+12已經上得場
抽夠三件裝 禮物換一隻
其實只抽一隻就ok
+13-14只係回多少少血既分別
影響係有 但唔大
同埋記憶中係落雙防
果4%回血量應該都只係頂多一兩下
+15擊殺回血
修女白魔太多 秒到都無乜機會回到

同埋近幾期韓伏已經收緊皮
除非係課長/歐洲人/強迫症患者/追頭50內
否則我個人覺得無乜需要抽太多

抽3件裝仲難過你抽1隻助手

冇練奶盾

起大天係咁俾人虐

等緊抽爆魔法少女

星期四更新後會出靈魂裝備選擇卷 2千萬金一張

宜家打唔爆看板根本升唔到上去 成日卡係藍寶1 有無高手教路
利申無修女同夏娜 +12白魔自殺 聖杯六蘿配達非又捉唔好順序 如果看板尾動 白魔1動 達菲2動對無看板既陣又gg

巴巴拉

又唔想專登退場角練 睇黎要等泡泡糖

炮娘射唔穿板 好似係

我都係聽巴哈啲人講 唔知好似係要聖杯雙buff

無技能組

轉巴哈
黑劍
滿等 攻擊力2184 血量4446 基礎防禦10% 暴擊率65% 暴傷75%
1. 減傷70% 每次攻擊消耗50%現有生命 防禦+35% 詛咒65% 紅翅膀
2. 無視防禦(不是真傷、打不死迴避盾) 生命殘存率*攻擊力*450%額外傷害
3. 開局暴傷+125% 每回合+10%(50回合) 開局攻擊力+100% 每回合+5%(50回合)
4.覺醒不變

屁股 支援力改204.5%
1. 支援力x80%攻擊力 支援力x35%暴率 支援力x100%暴傷 （無法使用移除技能解除）
(總共給163.6%攻擊力 71%暴率 204%暴傷)
2. 給予隊友支援力x48%的防禦 (能被解除）
3. 給予綠人（16回合）支援力35%的減傷
4.覺醒綠人 受到傷害減少65% 每回合恢復24%最大生命

團戰對到一團

等輸

魔法少女符文點配
同埋係咪+12以上先出到場？

一團其實都係hea打
大家友誼萬歲，齊齊打分換野

雙血可以擋狐狸 無聖杯既白魔 雙防擋修女 男魅 睇下你想佢防咩啦

我自己覺得+12個盾耐啲 +14續戰力強啲 但你頭2輪唔係比修女捉到就係比白魔打死 我自己加12就夠

新手 冇首抽

依家好似冇得咁易刷 要慢慢打
刷無頭起手要返咁上下耐性

一血一防點睇
岩岩試下整符文3萬血 36防
PS: 未升技同抽唔到助手 (300金卷)

我都係一血一防試緊水溫
都係抽唔到助手 而家+9
被動技回血回1%好少

唉仆街仔，課咗少少金，冇留意有個聖誕禮物pack，用曬ｄ石去鳩抽
真唔抵
希望可以儲返9000石買佢d packs

買咩pack 用石抽好d 有保底同非洲幣

歐洲先買禮包抽

2500石=40傳說 30高級
抵玩喎

用卷抽=射落海
用石抽=有保底

未試過用卷抽到5星

如果佢唔死到後期有600幾700爆傷 1round都回唔少

Btw見天梯頭幾名都係1.5鐵壁 0.5血保證唔比達非咬死 自己因為無靚符文試唔到效果

4星攻擊角同防禦角仲未揀好糾結緊

4星攻就小軍特 配屁股+14好Q勁
防就魅盾 9號出助手

玩左一排啱啱先見到個post, 卡左係鑽一，唔知點打人d坦，成日都係葛蘭西特同卡歐利一換一/打唔撚死，自己又抽唔到佢地搞到冇防守陣

看版連紅手都反到真係on撚9

反唔到既話佢只係一舊肉, 連奶盾都不如
邊有人會投資古幣升佢, 邊有資格做六魔

配5星太麻煩了 考慮緊火弓黑弓尼亞其一

火弓要+15... 靈魂裝備好麻煩喎...

見到1月有靈魂裝備折扣

日服有冇人加過2會, 見有2個加但無入line~

strong hold緊

隻魔少仲未+15

1月1日-14日 韓服會賣的禮包：
1）1本傳說書 + 50 傳說卷 +雜物
2）50 傳說卷 + 雜物

賣傳說書 官方都係忍唔到手

傳說助手禮物一個加0.幾%?

同5星助手一樣 0.2%

用5萬榮譽幣隻傳說助手買好唔好？
同埋好似話用緣份系統只可換某助手一次？

你想升個隻六魔就要買
係 換一次架咋

白魔正
雖然我升咗修女同魔蘿

屌

扮忙唔出手都好過狂食蛋

扮工師

抽滿四助手大約要幾多鑽石?
九號要抽滿兩隻 諗住課幾多石

80抽保底助手
抽4隻=80X4=320抽
600石有11抽
320/11=29.0909090909次
29X11=319抽
所以抽齊4隻要29X600+60(單抽)=17,460石
兩隻都齊4隻助手=17,460X2=34,920石

巴打我覺得你計錯數
十抽四助手 總供20抽就抽哂8隻助手畢業

台服回坑 之前冇刷首抽玩左一星期
7日任揀左看板娘
之後第一次儲夠千五傳說幣換左骨奶
開始有d後悔 見大家都揀白魔多
黎緊30日任果1500傳說應唔應該再揀骨奶升技 定白魔或者蘿 （少課）

橫掂個ac咩都冇
重新玩揀白魔好過

修女或者白魔好似好d 你好似無乜打手

課左月包

奶我用住聖杯先
五星得九尾同明好像叫好少少
換完骨奶就後悔😂
咁樣換白魔好似好d 我冇咩法勁

巴打你都計錯咗
其實單抽8下，即係60+54*7=438石就畢業

btw 舊池助手保底100抽 所以

你都無計每日首抽免費 所以7張金卷抽完
如果你有課月卡 6張就得啦

咁計落分8日抽 1石都唔駛

骨奶新手唔岩用 佢係用來打爆百防打手 低階競技場角色都練唔好唔好話有幾多隻百防打手

我一開始唔知 唯有再抽

弱者先用骨奶

agger

垃圾驚 15000鑽 90金卷 2保底助手

300卷 2000鐮 助手各4

150金，100傳說，一個助手都出唔到，只得垃圾5星

巴哈又有花生食

各位巴打泡泡糖進攻時擺幾多號位

通常第一個出手

明白 感謝你
但秒唔到魔法少女
如果對面有蘿莉輔

如果你先攻第一動打到魔少 佢都未有蘿buff
有蘿buff會回血 吹波糖三技係打扣血量 所以可能會唔夠力打死

但佢會消除咗個流血

係呀 有綠手
不過如果你吹波起手 魔少都未開嘲 要打中都唔係咁易

咁又係 都係睇下撞唔撞到路

呢期靜得好緊要

新手每日努力推緊圖
今日終於抽到無頭

出八夜助手未

恭喜巴打
又少個煩惱啦你

巴打 係咪好多石係手

唔知佢會一次過出哂
定好似嗰陣出八夜時咁
分別前同後

逐隻出

完成新手任送果1500古幣換角定換書好

好睇你個陣容嫁喎巴打
整個背包嚟睇下好喎

咁又幾好
但可能最遲出嗰隻比較勁
後八夜就嚟變哂失縱人口啦

抽野機率好似低左咁 泡泡糖助手全部保底先中仲差2隻先+15 抽完仲要抽冰盾

亂講

可唔可以錫你春袋?

首先你要搞返清楚傳說角色貴精不貴多呢個觀念先
你骨奶起碼加三
因為反傷痛啲同重點十字變九宮格
擺陣上嘅彈性大啲 同埋受惠嘅角色多啲
白魔起碼加十二
因為R2開始 唔洗再準備施法 每Round 都出到手
所以暫時唔好再諗換傳說角啦
好多傳說角嘅技能都要升到某個等級先可以發揮到佢嘅優勢
無咩傳說角 加零就上得場
骨奶已經算好 加三就上得
至於升邊隻先 我真係唔敢答你
交俾啲勁啲嘅巴打解答你

咁我換技能書

有唔明多啲上嚟問
資源錯配好影響你發展
我新手都係靠呢到一眾巴打
所以先走少好多冤枉路

我遲左問啦 如果唔係唔會揀骨奶

都有用嘅
都好多人用嫁骨奶
無論喺大天或者公會戰都好有用

傳說幣有5000 短時間白魔升唔到12
六魔蘿係咪加15先 我成日覺得好似唔爭得遠
一直都沒買裝備比佢
吹波糖同冰盾等靈魂裝備折扣先上15
依家大天問題係夏娜跟對面看板或者奶盾換
剩低隻魔少打唔穿

整隻對魔忍專打魔少 平平地+10都好好用

感謝巴打
咁六魔蘿上唔上15

視乎你會唔會用單蘿陣
如果你依家用緊蘿+杯 仲想放多隻打手又冇位 咁可以升
如果本身都冇咩角啱用 我就會+12白魔先啦

想請教下 魔少換唔換走大奶好
同無咩攻擊手 有咩推薦
無幣換白魔 換左蘿莉+1
Ps大奶+7 冰盾+14

未有鑽抽吹波糖

我想問下魔少係咪姐係新果隻盾

其實上排個3隻都無咩用

好 咁我慢慢等白魔12
之後隻狙蘿洗唔洗抽
本身我打手就得咁多
之前吹波糖個位係草克爾

狙蘿+11已可用 好抵玩

狙蘿好似加12先無視防禦喎

係喎 +12打法師先無視防禦 即係最少都要抽一隻助手

請問各位巴打
夏十 白魔十二 蘿莉十五
有六本書
咁應該升男魅 定用1500古幣 升看板或修女好

個助手skin勁正 好想抽爆+15 但係淨係課月卡驚儲唔夠鑽抽黑劍

我覺得抽得黑劍不論本體定助手都係重課

老屎忽個個都有 好似係

cls 10抽

仲抽緊最後一隻泡泡糖

儲定鑽等黑天使

宜家有保底算係咁 以前抽真係坑來

利申上個禮拜一抽入魂

終於抽完泡泡糖 準備抽冰盾

新角 分期坦
好似勁過無頭

我見d片夏娜做免息10期6成還款打唔死隻野

新角加天使法逼害夏娜
白虎14梅花15十字 靈活高

天使法巴哈講到係修女夏娜白魔混合體
好似唔錯 白虎就繼續倉管

尋晚望過下韓服d大佬都唔係好積極 係得蛋糕法多d人用

新年快樂 祝各巴打傳說卷抽好野
想問魅盾係韓服小天仲有地位?

唔係我黎

嘩屌好痴線

韓服3隻新角 目前睇黎最多人用係白虎
隻分期盾 完全消失

[日伏] 頭十公會收人 lihkg2 收大量人
唔洗主動打會戰, 剩係佔領戰搶下地
一直頭十拿古幣
要有咁上下角set守陣
有意請加line
lineid: mescora_mam

1年冇玩，諗住玩返

請問現在黑劍係咪改勁左？

仲有冇出場機會

宜家唔用得住 但遲d出助手會勁返

得丁屎咁多野

冰盾仲差2隻助手 又要準備抽新野

想問下依加最盡上到2100 聽日可以+3骨奶 換唔換落去好

骨奶 不了

通常筷子陣都係打線放上排 你咁排人地打線放中間你會好洩底

試試先 唔該巴打
成日遇d中間打手都輸

1. 惡魔城新增56-60F
2. 新增自動庫存清理功能
3. 地下聯賽賭馬系統 - 新增可看上次聯賽各參賽者的支持人氣數據 方便大家下注
4. 分解傭兵和助手現在只會列出可以拆解的角色 方便觀看
5. 助手禮物界面將會顯示目前助手禮物的數量
6. 增強符文強化藥水 4星以下的用了藥水後便是100%升級了 並可以設置符文在+4以後自動使用藥水
7. 改進自選池標為“HOT”的傭兵/助手的標準
8. 服裝商店可以按服裝類型（例如用卷/鑽石etc.)來排列服裝
9. 2月20日 4名助手登場：妖刀，法坦，紅手輔，納加
10. 冰劍的蛋糕服裝（又係用地下卷啦！）

冰劍

成日都出過氣角既skin

係囉
退役先出
真係無咩強勢角係出靚skin

看板之前出左個千日skin 等得黎唔知過氣未

頂住呀

日服 1/2/8會都大量被bam
台服有冇？

正式收皮

一早就要自動la
宜家D藍綠肥多撚到爆哂inbox

目前我地確診人數為5人

10會安全

咩事呀

針對交易後透過應用程式商店退款取得不當利益的帳號進行鎖定處理

十會仲在生架？

日服AC有冇人收

1會暫時有三位離世

2會已經成為歷史

8會都成為歷史

武漢肺炎傳到入手機game

有幸成為超級帶菌者

潛伏期中

尼個營運退款不嬲有ban開

你想俾足錢贖翻隻acc都唔得

長期100名養生

感謝巴打
原來係咁
隻驚已經夠少人玩

10會長期養生無人被ban
有無人要跳船過黎

日服8會淨番既垃圾AC
想換番餐M記有興趣

我台服

10會過唔過埋去1會

應該唔會

拿多啲古幣喎 佢都係十幾人 但上到50名

因為10會真養生唔爭排名好似係
同埋唔用LINE 好似係

而家唔洗圖 都唔需要再入會 係戰領戰唔知邊個要打

今日先ban尻我咁賤既重以為走得甩

1會正式死亡

咩事比人封帳

又少咗班巴打

呢頭話團結 果頭就封殺

依家先升修好會唔會太遲？
我換都未換 但有8本書 同1100古幣左右
請各位巴打俾下意見

唔遲 百防有用

感謝巴打

妖刀+15
1技
a. 對嘲諷、挑釁特攻，目標最大生命650%攻前固定傷害
b. 攻前綠人
c. 透過a殺人時對自己賦予專注狀態，生命外全能力+100%，持續18回，不受掠奪複製影響
d. 專注狀態期間發動，對目標造成75%攻前固定傷害

2技
敏轉攻、敏轉減傷

3技
攻擊後額外傷害

4技
恢復百防

法坦+15
1技
受攻擊後反擊紅手

2技
a. 對目標造成"額外"生命150%的攻擊後傷害 (非最大、現有生命)
b. 攻擊後對自己增加100%額外最大生命(永久效果)，可疊加

3技
再生防護罩、減傷

4技
持續傷害免疫、減傷

埃保尼+15
現有支援能力倍率上升
新增攻擊妨礙免疫

3星角
-80%攻擊、2連擊
100%攻擊後額傷，殺人回血、殺人上升攻擊
弱化免疫
From 巴哈

仲有幾多人玩?

玩左第100日

轉玩新game

新手報到玩左一個月左右

台服 其實我玩到淨係識打符文 同張D五星升晒六星....

章魚 正太

得罪講句個ACC廢撚左

你係咪玩唔齊jump start event
冇咗隻5星support又冇6魔星

咁由頭玩過？

係 請由頭玩過吧

求教競技場可以點排完全爬唔返上去

上面隻acc蹲左幾耐

傳說角高+值

但一般角練度咁差

非洲人又冇書係咁

課爆抽六魔助手就變強帳

我隻acc保紅 仲餵緊修女食書 先咁撚樣

早期有課少少
之後都hea 住玩由24xx 跌到12xx

想賣acc or有冇前二十活人多工會可以收留我?
每季都大小天500內
每季都可以打好多分
依家個工會就死咁擠完全玩唔起

日定台

台

一 二會都有位

岩岩回歸係咪重新刷首抽比較好

無野啦
我慢慢刷番隻無頭番黎先

唔通8夜殺到嚟……

重玩啦
依家對新手好友善
送3隻5星+9 和 3隻4星+9

都好明顯啦下話

各位巴打留書啦喂

仲多唔多人玩 有啲想回坑

多呀 好多人玩呀 黎緊仲有世界大戰呀 全球一齊打大天呀

歡迎巴打

無黑劍 無人權

又賣傳說書

又話5點開 依家入唔到GAME--

早知留金卷得三次十抽石又冇幾時先抽夠五隻助手機率又低

啱啱先打到上500名內，諗住起碼keep到一個月，點知咁快出黑劍，唔洗玩了

佢要攪世界大天，就自然要係之前出黑劍啦

無修女無黑劍 等到八夜助手先有機番身

出八夜助手 會唔會佛心送1隻+9
抽既八夜唔送 送換既骨奶 章魚 正太 龍騎

岩先個期個新角其實洗唔洗追

開始守唔住大天2000分

黑劍要 蘿槍唔駛

艾丁未中到，啲石唔知抽咩好

抽傳說

傳說剩係升咗魔蘿同白魔，已經唔夠資源升多隻

修女有兩助手

定係抽八夜？ 講到八夜助手又殺到黎

你若果可以即刻將修女+12就去囉 唔得就睇吓下個月d八夜助出成點

唔該哂
我隻魔蘿都係今個月先換齊書
無追到post, 唔係魔蘿都應該hold住先

未來更新可以縮放睇全圖

日服回鍋，睇嚟仲有樓主10月31日嗰送角色活動？
想健檢下發覺好似又唔少嘢改咗
想睇吓個送5星同六魔揀咩好
如果想玩冰盾，有咩角推介我拎咗先？

而家重玩 買無頭帳定重新玩過好

買首抽帳就不如自己刷首抽無頭 因為近排好似捉首抽帳或黑石帳捉得好嚴
買二手帳就優先買有無頭黑劍嘅

我會揀：炮娘 萬聖盾 聖杯 白魔

冰盾都okay?見都多人用又好想要

我見你本身已有隻冰盾 同埋冰盾要+15 你選隻萬聖+9會幫你過主線輕鬆d

Thanks巴打

搵得番個AC了 除左黑劍泡泡糖 有咩改善地方

小熊唔需要用 六蘿buff冰盾個位有d浪費六蘿個範圍

想入 但個tg link fail

果條友收撚咗皮了
我問下有無人接應你